---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17188"
date: "2012-09-05T18:04:35"
uploadBy:
- "Sebastian"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Geht das nicht mit den Reglern aus dem Modellbau? Die werden doch auch einfach an den Empfänger angeschlossen und die Motoren direkt an den Akku.
Gruß Sebastian